雙煞持刀兇司機 深水埗搶Skyline

雙煞持刀兇司機
深水埗搶Skyline

港聞

【本報訊】深水埗昨凌晨發生搶車案，賊人在街頭持刀指嚇一名駕駛日產Skyline跑車的男子，逼令他落車後將車劫走。警方接報在附近兜截無果，現正追查歹徒犯案動機及緝捕兩賊歸案。

被搶走的日產Skyline跑車，2003年出廠，2006年首次登記，女車主姓張，報住天水圍天逸邨，當年她以約19萬元購入該車。被搶車男子姓黃(42歲)，事後隨警員返警署協助調查，他聲稱不認識兩名搶車賊，車上亦無值錢財物，自己亦無結怨及欠債，不知為何被搶車。

事發於昨日凌晨零時許，黃駕駛Skyline跑車沿深水埗大南街行駛至黃竹街交界讓線位停下時，兩名男子突然趨前拉開其車門，其中一人用刀指嚇黃逼令他下車，黃在刀尖指嚇下只好就範，其後兩賊人登車將車開走，逃去無蹤。黃事後報警，警方接報在附近兜截，但並無發現。警方調查後將案件列擅自取去交通工具及藏有攻擊性武器，由深水埗警區刑事調查隊跟進。

GTA

Skyline GTR?

惡撚到，拍得住美國黑鬼，但你伸枝槍出黎就會散退

車上有貨

好似GTA咁
隨便一部車都可以打開車門立即搶走

喺架車入面做咩要自己落車？